希望下星期二嗰場多啲人入場睇港隊

一齊唱榮光 又可以分散警力
今日喺東華嗰邊入 勁多狗
東華停車場+隔嚟間中學
4000人都擺咁多人 坐爆肯定擺更多
仲唔怕冇車 安排巴士你走人

【體路專訊】香港足球代表隊今晚（14日）力戰賽和巴林，搶得世界盃外圍賽次圈第2分。賽後獲選為最有價值球員的港足門將葉鴻輝及中場陳俊樂均認為，球隊在控球及轉守為攻的能力比以往數場提升不少，前者同時希望今場比賽能帶給市民正能量。

[光復香港 時代革命] 2022世盃外 香港 對 柬埔寨 19/11 20:00 即場討論

Push

下星期二 11月19號 香港主場對柬埔寨冇人講？

咁既波 免費都唔會睇 浪費時間

垃圾 你唔係香港人

猁迷

留返係屋企睇Cctvb la你

推

而且對柬埔寨，港隊勝算都高！值得睇！

買飛喇

買飛啦

即係咁，如果11點有黨鐵應該多人

買咗飛

多謝支持

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

上次一萬四千人既打氣聲係幾震撼

19號要嘈過果次

驚買唔到飛

我都希望

去通利買定

幾錢張飛

成人$180
學生$40
另加$10手續費

足總上場比人退飛 搞到得四千幾人
今場唔好咁on9喇

入場吧

push

仲有飛賣 push

購票通所有銷售渠道已停止售票。
球迷可於11月19日上午10時於香港大球場售票處正接購票。